好dry

..